有無心地好又靚女既絲打做PTGF，報個價

唔需要太靚 但心地要好 唔要太戇鳩 但有時嗲下可愛下都ok 我接受得到

報個價

無

明眼人留個名先

靚抽

我

認真post

價錢唔係問題

我係巴打， 但我扮女人果陣有晒以上條件 ok?

平胸o唔oj?

有鳩ok？

上面咁多位知唔知咩係絲打？

Ok但你唔可以渣番我轉頭
報個價黎聽下

邊個負評啊？
報個價黎啦屌

心地好
500萬囉

我係巴打 扮住先得唔得?

都得 傾住wtsapp先ok?

扮得似都得

100/1hr
夠晒抵

放心 扮得好似

點聯絡？？

自貼條腿睇下先

屌 點解人地絲打就咁撚多回覆
巴打開post無人理

心地好善良孝順留名 200/hr ok?

THIS

要貼腳 不了

我講笑 唔洗收錢
係既留低個tg

點解要搵ptgf

你擺低個tg實大把生意

倒貼500

屌你巴打我唔係做開ptgf架
如果認真有興趣做朋友就留低tg啦

又係做朋友

我要女朋友啊 假既都好啊

我空虛 我寂寞 我凍啊 過黎比我攬住訓得唔得

你會唔會為我而做第一次？

咁快 隔離post一開始都無咁快喎 點跟上啊

屌咪撚煩啦

用錢買假感情，事後好撚空虛
淨係叫雞仲好，完事即走

贈多兩句

刁里魯姆

叫完雞一樣空虛
利申：無叫過

唔會 因為我唔會收你錢

你留低個tg先啦

你留低啦巴打
保證唔係假膠

係問樣靚身材正？

求做朋友

心地好似唔錯喎 直接做我女朋友？

ptbf個post留左比你又唔加

巴打好型
希望你搵到個靚女同你做朋友

可惜都係毒撚單身 有何辦法

上面個絲打加左你就唔同架啦

加左先算
已經開始對溝女覺得有啲煩
單身太久的後遺症

你搵我啊 ？

有棍既ptgf

$100/hr 有意pm
No sex no kiss

心地好既巴打ok?
Only 100/hr

你估我真係唔敢屌你啊

心口有毛 仲要收100/h
好恐怖

雙腿已經準備張開

唔低得靚過你女朋友

報個價先啦

你係咪心地好既絲打先

咁有咩可以做
不如你收我做兵算啦八婆

得一個絲打邊夠喉啊
仲有無絲打啊

話係你係咪信先

唔可以咁隨便 要認識左先得

俾完tg唔加

做朋友姐 係咪都無影響

直接wtsapp我啦

仲有無人要

我要

大把巴打等絲打留tg

藍絲，倒貼550，想搵ptbf感受下咩叫拍拖

樓上有人出500，最近仲係廢青冇錢，淨係可以嗌高50蚊咋，希望有巴打揀我啦

留聯絡方法

巴打我最近要plan 歐遊 介唔介意請教下你

有J ok?
Pm

咁你留個tg做朋友啦

好阿

正啊 點比電話

如果你有鳩既話我磨鳩你但唔比你射

要就黎啦

黎啦

去邊

叫你比tg又唔比
遲啲教訓你

點解我俾左tg 無人搵

你話去邊咪去邊囉

Ok冇j請pm me

我屋企無人
上黎一齊玩cso

ok阿！你留個telegram
我返香港搵你阿

你留 我搵你

工作範圍都無，點報價

女男朋友之間做既野

你唔留contact啲絲打點搵你啊

有你咪夠囉

即係fake啦

點搵你啊

tg

好掛住你

估唔到你肯為我做ptgf 其實我有幾十億身家

唔岩你都報個價黎聽下

唔信咪算囉

免費同你傾計都得既

我屎忽隆都有毛

我淨係傾咸濕野

應該整實公價 啲人亂開價 玩到2500hj

Agger
上連登搵好過

毒到咁樣

倒貼100 情人節限定

點聯絡

返下pt都好喎

瘦絲得唔得 定你淨係想要肥絲